Mcat 物資贈有緣人

我有set examcracker mcat練習，早兩年買，有少少筆跡，而家冇用了，買個時都2000蚊左右，唔捨得直接掉左佢，如果有同路人有需要，免費拎去，pm我tg就ok。

有興趣可以點聯繫你？

有興趣，可以點聯繫你？

你pm我你電話或者你比你tg我啊

sor ar ching上面個位ching先，如果佢唔要我比你啊。

我都唔識一係你係到加密post個垃圾email address/tg名，我搵你啦

各位ching有冇心得可以分享下？
想出年考 有冇recommend話應該點準備？